最鍾意搭地鐵邊條線？

最鍾意搭西鐵 因為車箱舒服光猛 去錦上路果斷路又快

最憎搭馬鐵 車箱有陣尿味

果段路

機場線but貴

人少就邊條線都鍾意，人多就不了

觀塘線，出出入入都係靠佢，轉線方便

機鐵梗係爽
東涌綫都唔差

東涌線 多景睇

梗係機場快綫

迪士尼線
搭襯都係放假去玩

最撚憎係東鐵
除咗朝早喺大埔墟開出嗰幾班之外
勁多支那畜
有時專登走到頭卡都聽到普通話